廁所天花喉係咁滴水

有冇巴打知咩事?
算唔算樓上滲水定係條喉老化要換

可能個隔氣爛左
叫人黎睇下啦
搵返樓上業主比錢

條喉不在樓上範圍，維修費誰負責？

使用係樓上用，樓上負責

呢條喉係正浴缸上面
我都想知邊個負責,我剩係想快D整好
漏水呢D好驚手尾長

一定係樓上負責 唔肯比就搵管理處傾掂佢

整呢D會唔會要好長時間?定好快手
係我間屋整?

似地台/企缸去水 樓上負責 如果佢話係你嘅 唔緊要 封撚咗佢囉咁

你間屋整
時間就睇實際壞咩
如果成組都壞都要成日
only隔氣就一個鐘左右
所以一定係搵管理處通知樓上 搵師傅黎睇 再報價 夾時間（佢地唔用得水）

佢搵師傅去你屋企整
如果佢賴死唔整話唔關佢事
搵紅毛泥幫佢封左佢

咁梗係你屋企整啦，無得違反物理學
整就好快手

管理處搵人上黎睇咗
話有機會係樓上地台積水
要再上去睇下先,好撚驚

下世小心啲
你個棟樓爆撚硬武肺

一定要通知管理處，佢會叫樓上維修，自己唔洗勞氣

因為在下層範圍，如果下層唔小心整爛冇理由上層負責。 實拗數

咪傻啦

啲水谷返上去水浸

呢個u隔一定係樓上換
我之前幫樓下整過一次，樓上又幫過佢整過一次

呢啲喉漏水好多原因
最簡單係個u隔穿左，呢個好易處理
最麻煩係
係上面亂用通渠水穿左（如果係金屬喉，舊樓較多用金屬唔係塑膠），佢可能要鑿開地下換膠喉，但搞到咁大好多人都唔想整拖得就拖
又可能係佢石屎側邊漏，呢啲要搵人打石屎針

不嬲上層去下層u隔係樓上整

利伸 如果上面石屎邊漏既話你預上面一定賴皮都得
佢一定唔會剷地台整 打石屎針 兩個月後又漏過

我樓上就係咁

Ching 你打左針？ 定估計兩個月後又漏過

封撚咗佢

我新搬入黎 樓上每兩個月呢個位 好似倒水咁滴落黎
次次見住佢地台滲水

不過層樓唔係我 由鳩得佢

唔理會養菌wor .....

所以死約完左即搬